隻耶穌仔廢撚到

佢食屎啦

最尾球射得算係咁 車狗神救